鏝廢到

鏝輸埋 猁主場被逼和 證明左英超真係德甲都不如

咁樣2球pen仲有咩好講

熱狗3-0多仔

自己on9

射pen射到帶帽

唔講下熱狗？

咁你大可以入返人地3球 防守又On9 又攻唔入人

下場比蜜蜂反杯啦

呢到唔討論mma

屌你老味打籃球free throw咩

第一球縮撚哂手又pen 第2球輕輕掂一下又pen 咁叫自己on9?

你識唔識睇波...直接射門嚟，縮手都要俾㗎老闆

咁你場場輸2球pen先開波lo on撚9

十二碼唔計

咁事實係自己防守有問題先輸pen

屌你增加防守區域呀

半場姐
鏝上半場輕敵
下半場一定出盡力踢啦

燈定先姐

咁下下對住隻手射draw fouls 1場10個pen啦 變撚左夏登踢波

多狗呢d狗閪隊真係德甲之恥

咁易對住手射 人人都射手唔射龍啦

第一球12m都明白
比牌做乜？
第二球咁都吹真係冇野講

同埋好似已經有var 真係有問題既都有var 除非又假波囉

佢唔係有意識去擋波喎 佢係縮唔切手咋喎 12碼都可以唔洗比啦 更何況黃牌

UEFA say the referee wanted another view of the Otamendi incident but the system was broken... [BT] ？

直接射門呀屌

屌你老母 hit到下又紅撚埋

個人認為佢隻手冇痴住個身都算伸左出黎，12碼係要俾，但黃就唔洗。

Agger

一直講緊呢樣野
比pen冇意見
黃係做乜鳩

班垃圾鏝狗仲話咁都唔洗紅 話無踢到腳

下場無 otamendi 同 Fernandinho

咁你講第一張黃乜撚野呀屌你老母

d死鏝狗嬲到

Sane 送多球12原比母會啦

以笑待醜

代

你收撚皮啦牙路 笑自己友攞彩你就叻

辛尼 259

Thanks樓主

？

開左post

Yes

樓主神燈

抵死啦04狗

ho ball

樓主呢？

唔該樓主幫手

又燈

黑哨都贏到點睇

樓主? 我們到了!

巴打好燈

屌你老母出黎吠未呀冚家剷

瞓咗冇睇，想知鏝輸幾多比幾

樓主呢

多謝樓主

呢個po峰迴路轉到

又燈左

係廢既
嬴得一球

Btw蛆既歐聯夢

屌你老母

打德甲下游贏得一粒

廢4廢撚到呢

又中

你啱 真係入翻3球

好彩有樓主

以笑代柒既人真係要厚面皮先得

燈好出奇？有幾柒

場場波場狗都開po鬥燈架啦

你邊位呀 你估你講句反話真係會影響賽果咩

柒左就話燈
不敗之地

系 巧威

我無講返話 鏝真係廢

開過幾多次post燈呀？ 睇過？
柒撚完就話燈
我依家屌完你我話我細佬用我電話牙

鏝狗咁嬲做乜

冇話唔係廢 你柒姐

嬲你柒完仲要扮笑匠果下死

第2球pen史浩克offside加自己左腳屌右腳
點解？VAR含撚啦

要燈得多先開得po？

繼續啦

又假波

死撐睇到好老尷
是旦了

唔洗嬲我

下場咪又係比人cup 做咪姐你

鬼有講假波咩

駁唔到就訓啦屌
係咪要拎比彩？
咁我講聲我訓啦

sor 打錯字 唔好捉我
尾彩

我幾時無認我柒 係咁jer住我做乜

出黎講句又燈左就立於不敗之地

燈同柒有咩關係

頭幾個reply 仲學術討論feel話鏝守得唔好

燈就唔柒得 柒就唔燈得

燈唔到咪柒囉屌你老母

講事實 好就唔洗失2球啦

繼續拗呀喂 我唔眼訓

你知唔知自己講緊乜

引撚左你出黎啦
第2球pen吹乜撚野呀屌你老母？

起左身返工
屌

我呢到9點

你喜歡啦 眾人皆醉你最撚醒啦

樓主7至

嘩你咪好威

少少啦

比d質素

佢原來真係唔知自己柒 好可憐

??
答未

仲要扮到wfc咁 好撚好笑

你問我唔問球證

屌 笑撚左
你有冇佢電話

咁你開頭又扮撚到學術討論咁
轉過頭又話自己假膠燈post
依家同你認真討論又叫我問球證
屌 龍門任你搬既

幾時有學術過。。。。

咁點好法先可以係黑哨既情況下唔洗輸？ 2球12碼你叫ddg出黎都未必救哂

講句防守差就學術討論 唔講以為我係何蛇

咁事實係自己防守有問題先輸pen
?????
咁唔叫學術論？？？？

我就真係未見過假膠咁認真覆...

好認真咩。。。

是但你拉 我認真囉好未牙

成個po除左防守差個句 乜都無講過 場波都無睇

咁係呢事實

咁都叫學術po 咁足球都幾兒戲

屌 講到自己假膠咁
我講句以笑待柒咪又係頂唔到頸出黎駁咀

波都冇睇又知防守差？訓啦柒頭

鳩up牙人地

係你地唔知做乜咁認真

咁我講句以笑代柒又做咩咁認真

一時又學術po 一時又9up 訓啦你都係

幫你答呀 碌撚咁既真係

你屌我老母好難唔認真既

第一日上波台？
咁撚在意老母唔好開燈post啦柒頭
你話你係咪沖出黎柒

唔想比鏝狗屌姐

咁廢都學人屌老母

唔好咁小學雞啦屌
果頭又話燈post扮到假膠不問世事咁
呢頭又加個人情感唔想比鏝狗屌

比d質素留言啦屌

係波台想要咩質素
第一日上波台

成件事針鳩你條柒頭個topic
轉過頭又話燈post扮下假膠咁
又話人地認真 笑鳩你一句以笑代柒又唔鋸出黎還拖
跟住又要繼續扮到wfc咁

無扮過假膠 真心膠

咁咪即係你柒囉屌你老母
要鬥冇質素我係咁叫你死全家啦
駁唔到就話要咩質素

講事實又屌

真心？
即係真心笑垃圾鏝廢啦
咁我上面屌鳩你又問我做咩咁認真？
自打咀巴

岩既 你呢d人真係冇咩質素
睇黎都係少左條染色體

上連登講質素 無野牙你

質素睇場合既姐
對住你真係唔洗既

做咩貢認真出黎鬥屌= =

姐係你有時少條chromosome 有時變返正常

唔好撚玩呢d野啦
真係顯得更加小學雞

你自己講完話人小學雞

屌 原來十足十我樓下d細路咁
仆街 真係搞唔撚掂 你贏啦
我認真左唔好意思呀

好啦好啦 比你贏啦 我錯啦

自己講完 比人駁就話人小學雞

咁你又駁我真心未 屌你老母真係要玩喎

唔鍾意比人駁咪撚上連登啦

呢頭又話燈post 上面又話真心膠
典牙 你玩晒拉

我話你真心話我學術po姐

你定母生你出黎果時臍帶纏頸變到你腦閉塞？

人係燈 po係真心 得未啊屌你老母

我話你真心應我姐

唔夠講就人身攻擊 小學雞到

你玩撚啦屌你老母
點夠你駁呀
我心中富有呀 真人窮呀

上連燈想有質素？

無想過 反正你都係少左條chromosomes

死啦 真心定假膠...
分唔到

真心你少左條

你開心咪得囉
我少唔少條有咩所謂
成個post最柒係你咪得

柒唔起牙你老母

呢頭又話自己燈post
果頭又話真心膠
扮到wfc咁以笑遮醜
比我講中左就出黎屌晒鬼
咁撚唔care唔好moon住呀嘛

你真係柒唔起呀嘛
一句以笑代醜就嬲都嬲唔切咁出黎扮假膠

我就真係未見過一個人會咁認真覆自己所謂既燈post假膠post
由舊登到依家都未見過

水塘清推自家po都冇咁落力

成堆gay佬唔撚推拉

反cup

屌呀咁撚on9嘅藉口都有

一起身見到2:3，咩事

柒左你就潛水 柒下柒下咁
下次開燈post比啲質素啦

諗住笑柒鏝 點知燈左姐

水塘狗
好氣到

水塘親又會咁好氣理條弱智狗

你假鏝

完啦好嗎

唔好死雞撐飯蓋啦

講事實又話撐

死獌狗下場俾人大炒硬仲有心情出黎吠

呢度唔討論英超入波
鏝實質輸2:0其他兩場其實係0:0
德甲又然

ok

樓主幫緊全家執骨？仲唔上水比人屌既

未來人勁到

差d話錯樓豬曼迷 原來係牙迷
屌你老味歐霸輸波仲係度串其他英超隊歐聯點點點

鏝狗真係以為自己出到歐賽都有私家雞照住

躝啦屌你老母
靠黑哨領先既球隊都吹奏

入撚左啦

求下大家唔好再撚狗咁撚啦
樓主好橙

新藉口
以後都見到

OK

樓主扮乜撚開燈post
鏝輸就抽水，鏝贏就話燈
我依d就叫燈po啦，屌你母親

麥巴比對住國家隊老大哥Pogba即刻廢晒武功

你D POST先係燈王

服能左牙蘇

訓咗冇睇，想問垃圾鏝被人大炒幾多球

手足好撚型

仲燈過新假期x蘋果日報

牙路條仆街專燈自己友